唔好再講有手足係元朗比人打啦！

係有普通市民比人打呀，個班白衫黑社會係見人就打，大肚婆小朋友呀伯都打架我屌你老母。

唔好再話有示威者、黑衫、手足比人打，係普通市民呀，唔好比任何機會黑警或者政府將兩件事拉埋一齊講，一陣講撚到因為示威先有呢件事咁。

兩單野黎架，示威還示威一單，宜家另一單係有普通市民比黑社會追打而警方無作出任何行動甚至放任佢地呀屌你老母！

上次沙田你都仲可以賴係示威者入商場先會影響到普通市民，今次人地放工食完飯一家大細搭地鐵返屋企都比人打呀，煲撚大佢我睇你點拆屌你老母！

同埋上環仲清緊場架，大家唔好忘記左佢地呀！

推

屌你老母玩撚大左啦死黑警，我睇你點撚樣收科！

推呀屌！比啲中立撚再睇下，你再唔企出黎搭車返屋企都比人打死呀！

推呀屌

牛屎佬死全家

光復香港
時代革命

!!!今晚係幾件事黎 唔好俾人搞亂!!!
1. 黑警上環開左36槍!
2. 元朗狗黑包庇
3. 狗黑圍毆市民
4. 999救援熱線被CUT線
5. 黑警於接CUT後超越半個鐘都未到達現場

［文宣］港島開鎗及元朗事件係可以扣起黎做文宣

而家共狗係利用元朗平民身家性命安危，去掩飾共狗係中聯辦附近清場暴行

2件事係同時發生架！！！！

推 兩樣都好重要，唔好俾人帶住風向

可以同時追究，但係要強調係普通市民被打，唔好比佢地做到個因果關係係因為示威者先令普通市民被打

係普通市民
係普通市民
係普通市民

好重要要講3次！！！！！

屌你老母死黑警！！

推呀屌！我嬲到訓唔撚到呀！

Push